屌！可唔可以唔好再舉其他國家國旗！

唔係分化post
但美國英國不代表我
舉黎做乜
你係就整個香港區黑旗
唔撚好再舉其他國家國旗
其他國家只會覺得我地柒
令到呢場運動變質
唔該大家

on99
美帝不知幾支持我地舉佢支旗
象徵自由，民主

你其實都可以舉黑旗，支持意見多元嘛

我係愛香港 唔係愛其他國家

爭取其他國家支持聲援可以，但唔好太過寄望外國，唔好信曬外國政府，最好留多幾手準備